屌 麗晶花園d人 人地都話唔會再有警車入黎就唔好再屌啦

佢都話佢包晒

屌你老尾
話口未完就有第二架入黎

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

人地岩岩講
佢都去緊

個保安阿頭話溶左佢都得喎

好過將軍澳拖9你時間

認真
唔好隨便信

所以話算好啦

關於麗晶保安

唔俾黑衫住戶回家

事實上好多保安公司

都係退休黑警開

而保安證都由警署簽發

市民唔好相信回到自己屋苑就無事

你升降機個閉露電視

都係將來大搜捕大清算會用

佢話再入到黎溶左佢喎
咁都好過keep住屌9佢

求幫手推825行動post, plzzz

罷明耍鳩我地班居民啦
你唔係咁都信呀?

啲廢老擋鬼到班狗咩

屋苑佢最大

居民先係最撚大
個個阿伯晚晚係度訓

個女保安好撚淆
咁你仲唔即刻去？
好好好

入黎拉左3個街坊咩事先？
嬲到

圍村私人範圍
D 人打記者都唔拉
屋苑私人範圍
見人就拉理鳩得你

總覺得佢好慘

麗晶所有人同我罷交管理費，直到有滿意交代